禁矇面捉鬼大法!?

認真如果出到黎有人打死唔矇面就算冇帶野手足比罩佢都唔帶......大家明啦!??